林鄭提都唔敢提醫護大罷工

強烈譴責呢？緊急法呢？
捉中春袋啦！千祈唔好比佢冷處理我地聽日香港人陪醫護界罷工！

佢驚

罷啦罷罷罷

與醫護同行

醫護掐住港共喉嚨
林奠有病有本事就唔好睇醫生

平行時空

林鄭跟本想拖得就拖